David又一個人去左元朗, 有過百隻狗帶旗帶槍招呼佢

你可以話佢係attention seeker
但佢又真係最低成本做到最基本抗爭
依家仲封埋條路, 上唔到元朗站

1個人出嚟就過百隻狗出嚟招呼佢 最強呃OT神器

義士巴

認真 佢d行動post邊到搵到 次次都唔知佢幾時出

1個人唔知用咩罪名拉佢好
好嬲好嬲

David!we trust

如果黃之鋒係打國際線
David就係本地線
以一敵百

其實我都冇見過, 次次都係網民號召
明明係佢自己call記者
可能佢心明TG吹大雞, 反而全部中599G

做做下原來都做到實際效果，不過要好勇敢先敢呢啲時間單拖示威

One man army

最勁係全部黃絲都無人知

得班狗同記者知

警察都係佢自己call

做畫面比記者睇

但事實係就算TG吹雞, 都可能得十幾二十人出
仲要好大機會全部食599G, 有D就食冇帶身分證

依家佢一個人自己call記者出, 成本計係最底
有冇效果就見人見智啦

仲笑鳩佢既人真係冇資格做黃
人地日日出 風吹雨打就俾班撚樣冷嘲熱諷

黑警留佢係到就係用黎呃OT

有西OT 咩

國安法

有IG page 架

欣賞David兄

真仲不斷屌自己人

sorry david, 真係岩岩見到上面先知原來有IG

Action speaks than word
佢自己call記者又好attention seeker又好
佢真係一個人接手左和你lunch呢個活動
Respect

721

唔知佢有冇睇到呢到

根本就唔應該吹奏呢條友 david

以一敵百

佢ig，基本上佢玩一人抗爭

PIN埋你, 連登仔自己思考下david 係人定鬼定膠

David又去放狗

真•各自努力

tg channel一班channel admin + FA 不停攻擊緊佢

馬拉加斯加族長2係出名五毛

但我見到有班所謂channel admin 同fa都攻擊佢白卡

今日721，你敢去攞威攞彩博上位，我每日吹奏都得，你行得未？屌你老母

好撚癲真係 雖千萬人吾往矣

又拉怪
隻狗拿話david自己一個大周圍行, 引到記者影佢, 所以犯599

連登軍師：David係白卡佬 唔係手足

有無圖睇下？有白卡就要割蓆？

成班正名番做元朗鄉黑村守門口保安

就算話佢係attention seeker
但又有幾多個人好似佢咁有guts?
尊敬佢

有相有片有話題，唔曳啊

佩服佢既勇氣

David圍住行, 個個入口都有幾隻做保安

而家連個乜鳩大隊都解散左
有鬼OT咩

David 男神

咪係，一早block左

勁

我經已搞唔清David 係搞和你lunch定和你放狗

講到班狗正常返工時間都計OT

咁嘅理由都得？

和你放狗

放狗活動

大胃....

咁你去打卡未？街頭線都要人，我係中意吹奏街頭戰手足

雖然覺得佢有問題
但拉到成班狗同佢癲, 都算做到野

撐啊..

✋🏻👦🏻☝🏻

有noise 好

做哨channel都玩私怨，呢場運動又回到2016年

我唔知佢太多,都係今日先知呢個人
但我想講一個人咁行出黎都好要勇氣啦
唔好咩都一味踩,試下欣賞人啦

淨係計佢得返自己一個人都風雨不改，就算收牛肉乾同埋被捕都繼續堅持和你lunch呢點就好值得我哋respect，支持同倣傚啦

佢值得喺香港抗爭史上留名嘅

有冇人可以同佢講唔好再特登一個人出去

真心respect David哥

拉怪師

唔反對，但覺得搵個fd 會好啲

街頭抗爭活動基本上得返和理lunch咋

Push

手足有貴賤之分？

David哥要小心

推

屌佢個ig bio寫到為左溝女而抗爭咁

david都唔叫手足，咁我都唔當你手足了，屌你老母

有咩咁好笑呀？

我估佢都唔交罰款架啦

事實上人地有出 一條友就封曬南邊圍啲路

兄弟爬山
大家各自努力
加油

一有街頭活動，成班人又話送頭又話無plan，未出發就比自己人屌死先，街頭活動緊係無啦

越多人越易被屈限聚令/非法集結

支持好似依家咁 一人但高調

依啲人真係痴撚線 我理得佢打卡又好咩都好 咁人地真係出左嚟仲要搞到封路

人地一條友出左去，你就係連登吠
割就一定割，割你

你割一個會企係街頭示威緊人士，點都講唔通，屌你老母

行行下, 行左去狗屋

有人就一定揾到

而且唔難

又搵班狗仲佈景板

如果有18個David 會點

多謝手足無記得721，721鄉黑警合作，鐵證如山

721唔見人呀，黑警死全家，鄉黑合作鐵證如山

直接問隻狗, 點解721唔係到

其實真心佩服他

用番D狗SS tone問番D狗

隻狗好撚大個肚腩

David
雖然我唔認同你嘅一切
但係我佩服同respect你嘅毅力
當然 希望你見到批評嗰陣主動去改善同道歉

不分化不割𥱊

撚狗大師
只有港共支共先會咁緊張放咁多畜牲對付一人示威

David入狗屋

問題係你憑咩話人打卡 既然你只係縮喺網絡入面做你僅餘可以做嘅野
捧打出頭鳥 你無穿無爛咁付出 憑咩話人?

1個人其實真係吹佢唔賬的
不過好彩有LIVE...如果唔係一定變梗浮屍

遊蕩罪 得唔得

In David we trust

唔好入

咁啲阿伯可以拉曬啦不過洗咩原因姐

take care

David 放狗時間

入左了

手足膽色過人

李國永搞嘅活動梗係冇人去
兒登仔咁撐人又冇去參加？
人地成個tg channel起度
同埋舊年10月11月果啲先係和你lunch
David 呢啲係個人show
唔需要屌亦都唔洗吹捧

David 根本係和你LUNCH 最後一道防線

連登 : 一個人出ON9仔

香港人買蘋果都買唔到幾日
咁都可以笑鳩人日日真身出現
CLS

記得陳巧文嗎？

Cls相都唔洗影勁傳神

多謝讚賞

佢食左好多張傳票好撚堅持

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

David出番黎

到21號了

投訴狗乸

david想搵記者幫手做証人落簿投訴721
但記者冇乜反應

更正: 唔係721, 係岩岩隻狗趕佢走

是有的，我是賤，已犧牲為貴

，

老實講 真係有無貴賤之分講嚟好聽同呃人 唔好聽得多就催眠自己以為真係無

又送頭

加油 David ...
唔係好多人有你呢種勇氣，真心佩服。

其實都想同佢講聲加油

如果每個街口都有ㄧ個david呢?

一夫當關.......萬狗莫敵

痴撚線，咁勤力食lunch 。唔係個個做到

你講得關注都知你係5毛

黃之峰打國際線 黃之峰親拜登 拜登就奶共

一個人的抗爭，邊會搵到
不過真心respect

好撚勇

佢搞臭和你lunch個名 依家lunch唔會有其他人出
但欣賞佢係 佢無甩過底

講真，望住佢被幾十隻狗包圍嗰幕讓我覺得佢好似Endgame入面得返自己一個都堅持企喺度同勁到可以吊起佢來打嘅Thanos同埋佢啲軍隊對峙嘅美國隊長

人地得17歲 想拎光環想有人關注好正常
at least 佢有身體力行 做既野未必好有用但亦唔harmful
而且難得既係一直堅持
成班冷氣軍師憑咩judge 人

加油

Wtf lunch哥淨係得17歲？！

睇外表以為佢已經讀完大學喔

睇佢ig 同訪問所講應該得中五 所以d 人對佢標準根本太高 你估個個黃之峰咩

成班記者跟住 仲有狗包圍

體驗做政要嘅感覺

真係勁

哇仲細過我都有咁嘅勇氣，佩服佩服

傻系黎

佢ig 打晒卡啦 仲po埋自己自拍出嚟添

Lunch_gor

係得連登仔先會讚佢

Respect

都係嗰句 多數tg channel又屌到David仆街
David ig啲post都係屌到David仆街
只有連登先會吹奏David呢條白卡仔
我都唔撐David 嫌佢影衰哂 歡迎隨便屈毛

因為連登班冷氣軍師唔敢出去
見到一個傻閪成日出 咪佩服佢囉
玩開勇武嗰班真手足 只會當David on9

成班人以為自己乜都知
其實就柒下柒下咁

點睇連登仔話撐David又話剩
但啲活動每次都係得David出？
啲連登仔真係好撚虛偽
肯定係驚俾個傻撚影衰哂

連登平行時空嚟既根本
Tg上面啲group啊channel啊
都係屌到David仆街 起埋佢底
得連登係盲撐條白卡仔
好懷疑呢班冷氣軍師冇tg
過咗成年 啲channel同group都唔識睇

舖舖得佢一個做唔係路播
用下腦睇下有冇計？

狗都識用tg嚟mon post啦
你班冷氣軍師仲廢撚過班狗
都幾撚懷疑你地上年嗰半年
有冇出過去發夢 定係上連登當抗爭？

勇武出去托？ 比人𢭃 target到就真係多得你地唔少

本來21 31同死忌呢啲日子都會安排定狗力聚集,咪吹到好似特登為佢一個而設

連登唔好停留溫層啦 tg個班先係本土派嘅主軸 最貼近前線 明冇？

最低成本撚狗

一個post證明連登仔幾容易俾人帶風向

Ping乜9呀你

我都識佢地wo，好多admin好耐無出黎啦，仲講前線，david企左係前線啦

邊個係貴邊個係賤
每個人諗法唔同
但有班人以為自己專貴過人
自己永遠冇錯又屌哂同自己意見不合嘅人
成場革命就會stuck喺呢個樽頸位

樓主pin呢個 等班連登仔醒下

連登仔大多數既立場的確係本土
但好多都係未落過場既冷氣軍師
而TG嗰班就唔同 係會行動既本土派
因為TG嗰班好多都係上開前線既手足嚟
好心連登仔真係唔好戇鳩鳩咁
淨係識上連登 TG又唔識睇
停留係連登溫層 你哋係貼近唔到前線既諗法

我夠識好多 有冇問點解呀 因為冇乜必要出囉

手足嚟

原來唔中意手足就可以起底，咁樣篤灰係咪要割？
david有on9行動係事實，tg channel班冷氣admin係房笑人出活動又幾威嘅

今日721，原來大家已經放棄，我地應該向前看？

當連登仲話佢勇 tg 18區公海都話佢on9嘅時候 就知連登幾咁溫層

邊個係貴邊個係賤
每個人諗法唔同

咁咪係，你自己都答咗自己，即係有囉，只不過標準唔同咁解

屌你 David係街坊裝咁企左係前線
又唔撚black bloc又唔上裝 遮都唔拎把
阻鳩住啲勇武就有佢份 咁都叫前線？
叫佢條死傻撚 死返後面un腳啦
佢仲話乜撚自己半勇武 好侮辱勇武呢個名

好耐唔出就唔係前線？上梗庭班手足呢？
佢地都好耐冇出 咁係咪就唔撚係前線？
連登仔啲咩「一切尊重前線決定」 得啖笑
好似你班冷氣軍師打字打到啪啪聲就最撚威威

Tg admin冷氣都講得出 佢地沖上前 派物資個陣你仲係後面睇連登嘅文字直播

人地起碼做緊實事先

所以outcome 係咩？

我唔係講梗啲咩葵物斯影嗰班死傻鳩喎
嗰班就真係冷氣軍師同分化撚嚟既
我講梗既係TG Group嗰班手足
人地開頭就出開既 好多都齊gear上前線
呢啲有資格屌David啦掛？
不過睇你都唔知我講梗咩group
分分鐘你條冷氣軍師哨兵channel都未用過

仲出po 笑撚死
如果前線真係咁樣po自己 就見報啦

使鬼起底咩？ 佢自己自爆啦

連登一定要keep住做野先叫做野

有用過你隻五毛狗先啦

除咗葵物斯影、香城嗰班做冷氣軍師
係度日日屌手足同批鬥手足之外
其他TG Channel/Group admin
都係靠得住 都幾肯定佢哋付出咗好多

真係幾前既 阻頭阻勢姐 有狗開槍第一時間走

有個成班手足圍屌David既TG group
用埋David個屋企地址嚟做group名

一個人就做到幾百人嘅效果，我哋應該檢討吓自己連白卡都不如啦。 有心係諗吓有乜可以做，同行動，唔係笑鳩出緊力嘅人

撚狗專員

個傻撚上前線打卡扮勇武
啲狗衝都未衝 放粒彈撚下佢
可能就已經保特上身 九秒九跑走

我覺得唔應該有貴賤
你覺得有貴賤

冇嘢好拗

我覺得既然佢真係拎白卡既話 無視佢就夠
無論讚佢定屌佢都係做多咗了

佢啲599g 邊個找數
都食左十張八張

我發覺無論開幾多個davidpost,連登仔都係當佢神咁拜, 又屌9返人做冷氣軍師
好心你地啦

佢真係好勁

我夠覺得唔應該但事實真係有 無辦法

萬能key
公眾地方行為不檢/遊盪

哦

我又廢時自貼cv啦，我冷氣

跟David哥搵食 優差

如果冇咁我使乜講

呢個月送左幾多次頭?

咁你個反問句都用得有啲衰

對唔住囉

多謝佢🙏🏻

放狗師

咬唔咬佢
純粹睇黑警心情
David仔好勇

日日行晒港九新界

反正又無一個固定guideline點去抗爭
我未必認同佢每一個行動既效果
亦唔相信會有人視佢為領袖同指標
講到幫手足 講到抗爭 係佢前面都仲好大量無報出黎既無名英雄

但至少David今日都仲仍然單人匹馬企係班狗前面
即使唔支持佢
都無咩必要咁執著屌走佢

我唔明
點解一條友出 就成班黨衛軍包圍

David !!!!

sor我就係出過
自從佢搞和你lunch，其他手足一聽佢個名都唔出
你自己摷佢d野睇

咪臭係 自己冷氣唔出就當個個都係冷氣
乜都唔撚知見條友成日上新聞就讚

傳說佢有白卡

adhd
po自己j圖
祭壇玩膠
比冷氣軍師推上神枱了

一條友出成班又唔知人犯乜例企哂係度係咪想呃鐘！

好respect佢

以1敵千

其實佢有咩需要到防暴招呼佢？

之前有記者問過，佢話唔交，但都唔知最後係點樣

因為私怨大過天，各自爬山就快隨時out

一個人的抗爭，都幾撚型。

諗起有個page 叫正視2.0，瘋狂騷擾lunch 哥，點樣可以收佢皮？

佢之前有個frd同佢一齊出
係咪自從上次尚十唔小心玩出禍就冇再出

其實真係好撚佩服David咁有guts

推推推

手足 堅持到底

呢樣係真，點講我地係鍵盤面前都係輸個邊

好撚私怨

又鬥啦又鬥啦做過嘢就大撚曬

班傻仔又話乜其他人係連登吠又話欣賞人哋自己一個出但又唔去join人人地Send露鳩片又唔知前線打卡又唔知

真

你就白卡佬

真心respect

Lunch哥啲柒野多到無人有
搵日得閒啲上tg整合哂啲料
再post出嚟俾班傻鳩睇到先
夠膽既 連登仔咪同tg班前線手足割蓆囉

你知唔知人地send露鳩片俾其他手足呀傻鳩，乜7都唔知仲係度大大聲

割咪割囉連登仔嘅野wfc過咗大半年班連登仔開tg twitter都懶，係度開po吹奏有撚用咩，fol david仔ig page/tg channel 咪可以做佢哋口中嘅街頭抗爭囉，又唔見佢哋跟㗎喎

咁露鳩俾女手足有冇問題啊傻仔無問題唔撚見你露？

嗰條友講到好似好正常咁
分分鐘佢平時send碌鳩俾人睇

強姦阿婆，偷睇國家機密

得罪講句
就算佢做得幾柒幾撚戇鳩都好
至少人哋風雨不改日日出嚟 都叫做攞到關注

連登某啲鍵盤戰士除咗識得上嚟連登9up之外仲識乜

又係你David 仔

On9真係有樣睇

咁樣形式的一人無裝示威，警察耐你唔何，入埋警局報案投訴都仲得。

我忽發奇想， 某時某日 ，全港每個街角都有一個David做個無裝一人示威,會有咩效果？

油尖旺柴北天銅灣金中西

你食撚屎啦屌你老母柒頭

最後入咗去

以一敵百
一係佢好剄
唔係就係對家⋯⋯

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

佢ig係咁俾唔知咩人屌，話咩仲咩唔去天安門和你lunch，好心個班友就收皮啦

班兒登仔係咁
盲撐李國永同盲撐張俊傑一鳩樣
跟住屈你五毛分化pr鬥黃
不過見david哥揸白卡控制唔到自己我就有得佢自己表演算

有柒事咪提點佢
你估真係就算平時D和你SHOP呀 遊行個D咁 無其他人柒咩
只係咁岩佢柒之餘仲要係attention seeker, 所以你地先狂屌

但係麻煩真係記得抗爭係無分化本錢, 只有提點與改善
否則咁樣而家係度屌，
同之前樓下各區開花 跟住成日開PO屌D街坊點點點 無分別

18區都出一個david
都幾係嘢
輪班制出黎lunch

佢會唔會有朝一日被狗拉

佢真係好有恆心cls

有冇諗過出嚟做議員？